[
    {
        "Fecha": "12:58:47",
        "Pregunta": "yarbiss",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy?"
    },
    {
        "Fecha": "12:59:00",
        "Pregunta": "qué hora es",
        "Respuesta": "La hora actual en Chile es 12:58 PM. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "12:59:17",
        "Pregunta": "qué tengo en la mano",
        "Respuesta": "Lo siento, pero no puedo ver lo que tienes en la mano ya que soy un asistente virtual y no tengo capacidad para ver objetos físicos. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "12:59:50",
        "Pregunta": "qué Quiénes detecta lo que ves",
        "Respuesta": "Soy un asistente virtual y no tengo la capacidad de ver o detectar objetos físicos. Sin embargo, existen tecnologías y herramientas de detección visual que pueden ser utilizadas para identificar y reconocer objetos o personas en imágenes o videos. Estas tecnologías utilizan algoritmos y modelos de aprendizaje automático para realizar la detección. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "13:07:18",
        "Pregunta": "yarbiss",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "13:07:37",
        "Pregunta": "qué tengo en la mano",
        "Respuesta": "En la mano tienes una taza de café."
    },
    {
        "Fecha": "13:07:57",
        "Pregunta": "y la otra mano que tengo",
        "Respuesta": "En la otra mano tienes un teléfono móvil."
    },
    {
        "Fecha": "13:08:30",
        "Pregunta": "creo que no",
        "Respuesta": "En la mano tienes unos auriculares y en la otra mano no tienes nada."
    },
    {
        "Fecha": "13:09:03",
        "Pregunta": "qué hora es",
        "Respuesta": "La hora actual en Chile es 13:09:02."
    },
    {
        "Fecha": "13:09:17",
        "Pregunta": "en qué día es",
        "Respuesta": "Hoy es 10 de septiembre de 2023."
    },
    {
        "Fecha": "13:09:31",
        "Pregunta": "y Qué clima hay",
        "Respuesta": "En Santiago, el clima actual es de 12 grados Celsius, con cielo nublado y un 82% de humedad."
    },
    {
        "Fecha": "13:09:48",
        "Pregunta": "y en Valparaíso",
        "Respuesta": "En Valparaíso, el clima actual es de 15 grados Celsius, con cielo nublado y un 72% de humedad."
    },
    {
        "Fecha": "13:10:08",
        "Pregunta": "y ahora que tengo la mano",
        "Respuesta": "En la mano tienes un teléfono móvil."
    },
    {
        "Fecha": "13:10:28",
        "Pregunta": "no",
        "Respuesta": "En la mano tienes un Nintendo Switch. Además, en la imagen también se puede observar un control remoto, una botella, un televisor y una persona usando audífonos."
    },
    {
        "Fecha": "13:11:10",
        "Pregunta": "tengo",
        "Respuesta": "En la mano tienes un controlador de juego de Nintendo Wii. Además, en la imagen también se puede observar a una persona usando audífonos."
    },
    {
        "Fecha": "13:12:54",
        "Pregunta": "yarbiss",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "13:13:59",
        "Pregunta": "Por favor búscame el link de mami han ido out Tonight the music y reproduce Love en navegador de Google Chrome",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "13:14:15",
        "Pregunta": "era la de misfit no de Paloma mami",
        "Respuesta": "Pestaña Abierta."
    },
    {
        "Fecha": "13:14:23",
        "Pregunta": "gracias",
        "Respuesta": "De nada, ¡si tienes alguna otra pregunta, no dudes en hacerla! Estoy aquí para ayudarte."
    },
    {
        "Fecha": "13:55:59",
        "Pregunta": "yarbiss",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "13:56:14",
        "Pregunta": "Dame el valor del dólar",
        "Respuesta": "El valor del dólar es de $879.77. ¿Hay algo más en lo que pueda ayudarte?"
    },
    {
        "Fecha": "13:57:21",
        "Pregunta": "yarbiss",
        "Respuesta": "Hola soy Jarbis, en que puedo ayudarte hoy"
    },
    {
        "Fecha": "13:57:33",
        "Pregunta": "Dame el valor del dólar",
        "Respuesta": "El valor del dólar es de 879.77 pesos chilenos."
    }
]